呢條台妹好能淫賤，周街問人可以唔可以比條撚佢含

twitter：@Mon45577183

另外本人只有一個官方twitter：@paullihkg
#followbackhk
#followbackhongkong

圖呢??????

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

dl個twitter就睇道歉順便又可以支援國際線
咁都要做伸手黨 我真係想屌撚柒你

睇肉台。
有冇多啲介紹下

收到大佬
你呢招高招

香港啱唔啱
batmam同superman
@batmanhk2
@supermanhkg
但最近好似冇乜更新

條女ig

多謝分享